連續兩晚有笑話睇

聽晚就有第三個笑話